美隊死得好壯烈!

我未睇套戲，
但見到啲仆街喺度標題劇透。

我覺得我哋每個人亂開post，
個個都講唔同人，
就可以成功破解。

你有你標題劇透
用戶亦有唔想被劇透嘅自由

如果會員想睇返原本嘅劇透標題
可以去設定 > 主題 > 劇透標題過濾 > 關

標題係撚你自己諗
你係將部分結局用黎做標題

你咁撚萌塞嘅

又撚啲波台狗

劇透果幾條友係波台出哂名戇鳩